原來條脷平時點擺係好重要

前後比較圖：

是咁的，年半之前係外國諗住去箍牙，點知去到擘大個口擘咗好撚耐，個牙醫又係咁搵野玩我條脷，竟然話唔撚幫我箍住。

我心諗做乜鳩，佢話我平時條脷放得唔好，就算箍咗都哂鳩氣，我嗰陣真係屌出聲，之後佢拎咗嗰假牙出嚟，話條脷應該要痴撚住上顎。

唔撚係掛，條脷唔係放係下面入休息嫁咩。跟住仲撚得人驚，佢話如果我之後仲係改唔到，就放D咁嘅嘢落我個口度幫我改正：（張圖上網搵）

屌你老母，我梗係走啦。我返到去上網搵資料，竟然發現佢講嘅竟然係啱（條脷100％係要放上去），我同時見到有啲content farm仲要講到好撚誇張，我依家個撚樣竟然關我條脷點擺，用唔用個口呼吸事？

很可能孩子的每一次呼吸，都是導致他毀容的慢性毒藥:

咁我梗係搵英文source啦屌你，喺youtube竟然有個channel講呢樣嘢，而且佢係由兩個專業牙醫run嘅：

而且仲有好多其他人嘅video講到自己點樣可以經由糾正自己嘅姿態、舌頭位置、吞嚥方式等等，改善自己嘅面形，特別係下顎下巴。小朋友效果係超明顯，不過大人因為骨頭已經成熟，需要長時間先有少少效果。reddit都有個分區：

不過有樣嘢可以肯定就係，呢D正確嘅姿勢對預防牙周病、呼吸暢通都好撚重要，所以我都照做咗，我喺跟呢個網站D steps 同一D video做：

GUIDE TO PROPER TONGUE POSTURE / MEWING:

一開始真係好唔慣，條脷好似要刻意出力咁，而且因為我之前一直用囗抖氣（條脷會block住唔俾你用口），用鼻一開始呼吸好似轉咗手動mode咁 ，依家不過慢慢習慣咗，呼吸真係自我感覺良好咗，屋企人話鼻鼾聲都少埋。

至於下巴臉形，後尾我冇去到箍牙，我自我感覺良好地覺得係好咗D，因為佢本身都教你要伸直條頸，所以呢樣野已經有分別，而且我下巴好似比以前冇咁斜入去。不過我始終唔係小朋友，分別真係唔係好大。

其實我發呢個post都係想叫D家長留意下自己小朋友D姿勢，真係好緊要。

好似之前睇過類似嘅post

之前有po講過
最後都糾正左依個問題
唔使成個傻仔咁

原來條脷平時點擺係好撚重要

2019年1月14日嘅post做乜翻炒

我都記得睇過

直頭copy and paste

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

前排都有睇過一個雙胞胎姊妹一齊做實驗一個咁樣擺一個冇擺面型嘅爭好遠

長期鼻塞用錯晒方法呼吸
側面睇無下巴好柒

條脷唔係不嬲都痴撚住上顎咩？

咁樓主你個樣咪成個傻仔咁

DLLM年經

用口呼吸條脷會痴住門牙
利申無下巴

瞓教係用口定鼻透氣？
大家戴口罩會唔會口鼻同時吸氣？
唔少人話難透氣係咪因為淨用鼻吸氣？

樓主練左幾耐先自然向上頂
要係咁逼自己向上頂好辛苦